不如轉著白衫，天氣越黎越熱

想出黎嘅著白衫啦，怕你地會焗親

其實如果統一轉白衫都好
如果得幾個人轉就好顯眼
如果一半一半黑白都有仲難認你出黎做咩
同黑色真係好熱
遊戲岩岩先開始
長著黑衫好難捱